經民聯強烈譴責美國制裁行動 指粗暴干涉中國內政

經民聯發表聲明，強烈譴責美國政府制裁11名中央及香港官員及前官員，稱美國政府嚴重違反國際法和國際關係基本準則，粗暴干涉香港事務和中國內政。經民聯批評，美國的制裁是「赤裸裸的霸權行為」，敦促美國停止「損人不利己」的行為，以免對中美關係及經貿合作，造成更大傷害。經民聯又指，新型肺炎疫情在全球肆虐，美國的政客應該做好國內防疫抗疫，不要到處干涉其他國家事務，成為「麻煩製造者」。

2020-08-08 19:47:43

我係支持美國霸權，吹撚漲？

林健鋒、大口狗同老鼠芬唔係覺得自己走得甩呀

同美帝有經貿合作唔算勾結外國勢力咩

諗咗成晚終於出到

制裁行動屬於美國內政，睇黎係你經民聯對別國內政說三道四多d！放心！下批到你地！